我想支持一蚊一蚊咁交稅不合作運動。但點交三十萬個一蚊呀?

我想支持一蚊一蚊咁交稅不合作運動。但點交三十萬個一蚊呀?

唔洗叫我寫lihkg id貼稅單。
有人幫手自動化我貼。

g持

pps不停交一蚊

有冇得再交少d? 一豪子一豪子咁交？

自動化呢樣野都諗緊，如果用pps網頁版，廢廢地用autohotkey都應該得？

即係話差人打市民唔拉黑社會，所以唔交果3%?
有得諗。

我好直。真係呢個理由。

理直氣壯。

交30k 稅仲係咁on8

有時間既咪寫下支票練字羅
聽講收個邊要俾手續費